覺唔覺服務業飲食業既人 成撚日都係度申幾咁辛苦

你做得依份工就預左架啦 又唔見個d 醫生律師ibanker過成日申佢地工作辛苦？

護士呻辛苦嗰陣你有冇出嚟大聲屌？

同埋佢地係呻啲客態度西， 唔係啡呻個工種喎